Tuto 1 download :
https://imgur.com/6C7kVla
Tuto 2 install :
https://imgur.com/OAhej8T

TODO :
- Afficher le tableau dans la page de collecte directement
- Permettre d'autre réglage que FullTroops
- Design




OLD TODO LIST :

Key/Constant

Random tempo fake user => keyStrokeIt

UI

Facto du proj

Test auto